話咁快仲有年半就世界盃喇

話咁快仲有年半就世界盃喇
到時美斯已經三十一歲 C朗已經三十三歲 洛賓已經三十五歲
如無意外應該係佢地最後一屆踢世界盃
希望阿根庭/ 葡萄牙/ 荷蘭其中一隊奪冠啦

荷蘭黃金一代已經過哂

洛賓同美斯都係自己攞黎

單刀都唔撚入，可以怨邊個

荷蘭好慘 2010比恩尼斯達絕殺得亞軍 2014互射12碼輸得季軍 咁又浪費左黃金一代了

洛賓 雲佩斯 史奈達

而家荷蘭有咩人
上屆仲有雲佩斯
洛賓
史尼達

98，94年輸比巴西
02年唔入圍tim
再講就到74，78

會唔會負負碌碌又捧杯

荷蘭青黃不接
葡萄牙本身就廢

支持小花

下屆世盃會唔會比利時最多星？

要講碌
其實葡萄牙最碌都只係最後竟然係和左匈牙利第三名出線走到條咁嘅線
但係你咪理

防線黎計佢地有比比之外其他人真係實而不華
中場彈起左件Renato Sanches 呢排無留意佢最近喺拜仁點?
前面拿尼哥利斯馬又生生性性 連阿朗個踢法都係幫隊波犧牲做埋啲中鋒爭波肉搏野
佢成個tournament表現唔係好係真 就唔好拎埋咩喺場邊指揮黎打J啦
但係唔踢埋啲大爺波等人傳埋口射已經係爭好遠

領隊山度士好有料就真 決賽同迪甘斯一換人即刻分晒高下 你老味山度士換人出黎係勁左 迪甘斯就換啲唔知做乜柒嘅人

世界盃碌多次好難 始終無最佳第三名
但係行到八強甚至四強都唔奇吖

荷蘭真係好可惜
來年青黃不接，靠晒單丸保至尊

你當depay冇到呀???

可咩惜

就算係入決賽嘅2010都無人真係睇好佢地在先
係史奈達同洛賓越戰越勇贏埋巴西烏拉圭咁解

2014就更加係打洛賓一個咁大把

你係咪以前個落棺蛇？

荷蘭其實已經無咩機會
洛賓下年踢唔踢都成問題